暫緩處理？香港人唔接受暫緩 我地接受係撤回反送中

林鄭月娥你聽到未呀
你班仆街香港人聽到未呀
唔好暫緩就收貨先得咖
你對唔對得住啲義士們
我地係要佢撤回同收皮呀仆街
訓醒未呀你班柒頭

仲諗？6.16再上街啦！

BTW
屌你老味 成班黑警幾時死

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多

所以我星期日會出黎 做不孝子唔食老豆餐飯